見到HK01留言班人真係笑撚死 平時就盲撐 宜家就...

之前就盲撐正苦 又屌人阻住班民賤聯

宜家一覺得自己蝕抵左就反轉豬肚屌哂鬼咁